梁振英過多幾年會唔會上神枱

幾年咁多

巴打有咩高見

如果R.IP做一定會

出一出公海，番連登
就同董伯伯齊名